虛擬詞語,反義詞：真實,近義詞：假造,虛構。咁虛擬銀行係咩?

即係點?

指既係扮銀行個實體/架構，唔係指個銀行服務。即係話用remote 既services 可以做到實體 services 同埋傳統銀行架構做到既野

ff

假撚同撚既分別